唔好怕凍，我開咗個純文字多女船P

點呀，歡迎喎，飲杯嘢先，
西貢碼頭12點開船，遲到可能要遊水，
第一批水著俄羅斯Model 11點半到，
唔使扮晒嘢問佢地凍唔凍，
佢地會笑鳩你，好，希望各位盡興

*免費，搞手唔求打和
*狗不得內進

喂 女呢

11點半到

啲女走光

是咁的，呢個星期日，我唔去浦了。一早出海。
我地book 了3 隻船。第一隻尼米茲級航空母艦，買的

坐五千人的，長一千幾呎。
順便請咗私人教練，可以試揸F18戰機，觀賞西貢牛尾海一帶景色

另一隻, 私伙的二手運砂船，坐30人，工業風遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期日 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求平安回航，大家開開心心玩返日。

咁依家做咩 搞住基等？

成班麻甩佬冇女喺度搞乜鳩

你地今晚酒都未飲出櫃？

游下水先囉

咁冇野做啊嘛 我份人唔悶得

halo 我35D想join

你試下問你樓下嗰個屌唔屌得

我住你樓上喎

屌游水游到起晒枕啦 啲女嚟未啊

夠鐘啦喎

有女未

屌那星全部麻甩佬 我落船先